個人一停就想喊，訓都訓唔到

點樣分散注意力

唉

狗公呵返
tg @juicestir

冇tg

裝app都可以分散注意力

唔裝
見到你個名就想食撈丁

推

唔好訓

teach me

但又好眼訓

自身難保

化悲憤為食量

會肥 不了

聽佛經

笑撚到仆街

樓g
要幫真係幫唔到你
只有你自己先幫到你

冇事既 搵人傾下啦
加油

搵人陪
過來人

用咩撈？

磨豆腐？

冇用

上黎開post搵

搵緊

瑞士汁？芝士？

正確答案係芝士